
                      me gustaria mucho que el capitan jack sparrow tenga como su amigo al capitan wuilian turner y el como a la capitana elizabeth suan me encantaria esas personas para  la quinta entrega de pirats del caribe   pero me encanta los catores que pongas y estoy esperando con ansias esa pelicula
        
            